抵呢條女俾狗屌

啲整容大陸雞味出哂嚟

成個李私煙咁嘅樣

佢癢搏人屌啫